有冇手足返緊d好古老既公司？

返工用打卡機 (對我黎講係 以前係拍卡）
出糧唔係自動轉帳 而係用公司名入現金
冇糧單 (告唔告得？）
冇員工合約

真係一個唔該我話自己唔係你員工走左都仲得
不過有供MPF

Ok

好多啦 廚房都係出現金

補充下
仲要0福利 病假冇錢 洗牙睇醫生果d更加唔好講

返過間朝早要簽到 寫時間 但又有條友係度望住你有冇遲到

而家番緊間
每朝8:xx係reception 簽到

夠鐘會收簿

好似小學雞咁

原來係呢種古老企業，仲以為你講果啲百年歷史果啲大公司

冇糧單先煩
申請信用卡都冇證明
下年轉工算

咁大個仔真係第一份工會冇糧單咁搞笑

我都以為樓主想問有冇人返啲百年老字號

我自膠 應該用守舊？

你張gif做乜鳩

簽鐘here
鳩寫都得

有

無員工合約你都做

咁爽 好似返大學有day off，你返星期一至三，我返四至六咁

有
東印度公司

無payslip是不合法，你有權叫佢出比你

以前返過
返工放工寫簿，冇糧單。
我習慣係一、兩個禮拜寫一次

我呢d港豬點敢同老細對抗
有冇得同奴工處舉報

銀行都係咁